想同岩岩係九龍灣遮我過馬路個位絲打講聲唔該

見到我濕哂 主動問送me一程
見字請pm tg
我有大家樂coupon 想請你食一哥焗豬扒飯
希望你有上波台

大家樂

唔洗多謝我

原來死獌狗 早知唔遮你

平時都係食開二手飯 唔捨得食

我今年轉左捧車路士

人地見你弱智 日行一善

唔好諗咁多

見到你濕晒

點解濕晒

車迷9成弱智傻西

嗰一成係邊啲

一客焗豬想換人隻豬

高登

香唔香？

樓主

原來就係你條仆街
趁我我上次去拎杯水嗰陣食撚咗我塊豬扒
搞撚到我嗰晚淨係食咗個茄汁飯

比佢升級做紅豆冰有冇機會？

死厹躝啦-.-

我地車迷唔歡迎on9